屌你老母，中環支那化終於帶黎巨大禍害

蘋果：
受武漢來港父母人傳人個案 為37歲海通國際私募一姐

支那雞，不意外

靠政府封關真係蚊都訓，抗疫如抗爭，靠手足更實際

老豆老母上面D高幹
用D污糟錢幫個女刷業績

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

最新消息
英文名 Ng Wai Chung
電話 62265933

有個user叫[size=6][b]叉燒王子 [/b][/size=6][size=4][gold]開tg group 低價賣口罩[/gold][/size=4]聲稱有最少10萬個口罩全日本最後500個N95係佢手係同3M總總部攞貨要填google from入whatsapp grp俾錢請各位小心 特別係CD ROM請廣傳最新消息英文名 Ng Wai Chung電話 62265933[img]https://na.cx/i/6fZZoic.png[/img]

希望快啲死

鬼唔望成間行中哂招